英超排名評價正確觀念

2年前，因為獌跌到落第6，個個就由睇big4去到睇big6
而家鏝利車阿，上哂軌道，連未來隊都差9條街
加上個第6，屈仔/愛記/般尼茅夫都試過，唔講都唔知個狗竇咁多住過
大家都係睇番big4算啦，d中型班隊踢左3年都係唔識踢波咁

小心獌會追上黎

拎三冠王之後等俾我曼BINC啦

一早拎左啦